
********** Entity Names Features **********
*******************************************

2. Sentence: Ces dernières décennies , on a successivement parlé de campagne , d ' envi ronnement , d ' espaces ouverts , d ' espaces verts , de nature , d ' agriculture périurbaine .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

2. Sentence: Ces dernières décennies , on a successivement parlé de campagne , d ' envi ronnement , d ' espaces ouverts , d ' espaces verts , de nature , d ' agriculture périurbaine .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

2. Sentence: Ces dernières décennies , on a successivement parlé de campagne , d ' envi ronnement , d ' espaces ouverts , d ' espaces verts , de nature , d ' agriculture périurbaine .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

2. Sentence: Ces dernières décennies , on a successivement parlé de campagne , d ' envi ronnement , d ' espaces ouverts , d ' espaces verts , de nature , d ' agriculture périurbaine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['Ces dernières décennies']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['Ces dernières décennies']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['Ces dernières décennies']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['Ces dernières décennies']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['Ces dernières décennies']
adverbiaux_dur_iter_deictique::1::['Ces dernières décennies']

